有無得拍拖係命黎

我覺得有無拖拍係命黎

有人明明普普通通咁大把女
有人靚靚仔仔女仔fd就大把，女就一個都無

有一排唔洗追都D女自己埋黎
有一排追極都追唔到女仔

好多野都係整定
大家點睇

幾時會有人鐘意自己

我覺得隨預而安啦

做好自己自然吸引到人

agree 信八字

我條命生得唔好

矮妹

注定做魔法師

點解呢到都見到你

毒撚是原罪

罪大惡極，罪無可恕

性格孤僻，有就有冇就算
其實毒撚一個更開心

有時好信命 但係又唔想認命

好信，覺得已經無機會再拍拖

認同樓主

明明唔差 利申今年21 a0

其實可能真係自己有問題呢

一命二運.....
不過自己讀書又差，又懶無謂累人啦

我有時都會諗自己係咪好有問題

啲人成日話只要你鍾意自己 就會吸引到人地鍾意你

不要再說了

不要再說 your face your fate
唔係命係咩